你地最鍾意食牛什邊個部位

腸 》肚 〉肺 走膀

牛閪 牛鞭

牛歡喜

牛膀>all

一定係牛膀

膀

成班唔識食 一定係舊蘿蔔

牛肺 > all

你留返啲膀比我啦你老味

你哋唔覺得牛膀好撚粉咩

細蚊仔唔識食，就係貪佢夠粉

夠甘
好像牛腸都係甘

牛肺真係一流

牛肺好撚正

肺最撚正

膀 》肚〉腸》肺

牛榜正 如果個汁/湯好味嘅話索哂就更加不得了

牛閪 牛肚

我食開腸肚走膀肺
我個fd 食膀肺走腸肚

同你個frd一樣

膀肺

肚 肺

牛肚 牛腸

牛歡喜 牛鞭 牛春袋 牛睪丸

牛腸牛膀 > all